已讀不回真係女仔嘅專利

每次有勇氣同女仔whatsapp，我講多幾句都比人已讀不回，但係我無嬲到 認為係正常既
今日好神奇果個女同學主動whatsapp我講早晨，之後傾傾下佢講左1句，我又唔知點回佢好 又唔想比2個符號就算數 就決定已讀不回佢
之後佢望到我已讀不回就開始發脾氣
我扮晒死狗講晒sorry佢都唔理我
我心諗平時你成日已讀不回我都無講d咩
屌和第1次已讀不回就發晒脾氣
搞到我都唔知日後同女仔whatsapp都唔知傾d咩先唔會比人罵
有咩巴打知道點樣解決好

毒撚第1次有女仔主動搵就激嬲人

講sorry 代表你輸咗啦

點解？

純講交流。做哂下把位。樓主拎d霸氣出黎啦

on9 仔先會理佢
佢嬲代表你得米呀
欲拒還迎
所以繼續唔理佢
我佢愛上你

講sorry

your face

啲作文好冇新意

點解唔可以講sorry?

咩作文？
唔係講故台喎巴打

毒
不過有間屋咁

直接打電話比佢
襯機會傾下計

Morning call

用下腦啦 開post 就專家 同囡囡傾計就傻西瓜
你係以牙還牙就唔應該認死狗
而係同佢講 吹咩 我跟你學野 大家咪可能會多d 互動囉
唔好背後真男人 囡前成碌撚
btw 如果佢對你無興趣講咩都無用

會唔會因爲我串返佢block咗我

有可能

你問得呢個問題 你都係比人食住
佢block你 你都係抵死

2個小朋友

屌 冇人理佢個時就搵你 有人個時就已讀不回基本野 有人陪佢洗hi你